-   752 Le véhicule redevient disponible quand l'emprunt est clos
-   457 Les courriels automatisés sont envoyés correctement
-   619 On Voit toutes les communautés d'une auto dans l'export
-   766 Les contacts et la FAQ ont été fusionnés
-   770 Les pages de communautés sont maintenant rapides
-   774 Dans l'admin, on ne peux plus faire de changement sur les cadenas
-   660 Il n'y a plus de bouton pour ajouter une seconde carte
-   777 Dans une demande d'emprunt, le coût estimé et l'assurance sont maintenant correctes
-   764 Le calcul du surcoût d'assurance pour véhicule de 5 ans et moins a été corrigé
-   785 Les réservations doivent maintenant être de 10 minutes ou plus
-   775 Suppression du texte erroné "Il manque de crédits"
-   710 On empêche la création de paiements multiples
-   652 Les liens vers les documents d'assurance ont été corrigés
-   750 Les images ne deviendront plus vertes toutes seules. Il faut terminer de nettoyer les images existantes
-   771 Les filtres sont maintenant toujours appliqués correctement
